今日開始中大唔再叫暴大, 叫革大

雖然只係守護中大
如果香港750萬人都學佢地咁守護香港呀
共產黨根撚本冇可能可以係香港生存